知唔知邊種魚最鍾意細路女？

係喜幼齒鯉

諗起舊登神獸卡

FBI鯉唔理

會唔會太低汁

10/10

五十步膠百步

8/10

on9

我畀9/10

fbi喜茶

金魚

細路仔唔得咩？

正太呀叫